Learning English through lihkg

Anyone want to chat with me in English?

骨意粉零

My english is goodest

I have no idea what you are talking about

when you are compared with a retarded,your english ability is not bad ge

艾糕吐士孤拜畢士

fuck off la you fucking retarded

no la, my eng not good

HD jaii nei ho

hello there, I'm 3D Libai.

here is your time for improving your English ability

Who is hd jai?
I am studying on CUHK

dls no chinese

Fuck off la rubbish older

Why ar

City University of Hong Kong

your level of pretending is so low...sigh.. if you want to pretend me in a better way, you should change your name to Cuhkbanterz

just try to type more English words in here
after a long period of that,your English ability will be enhanced

You like la

This is damn Chinglish

you can correct my version
rather than just blame me

how to improve this sentence

No it won’t

my English is so far so good